各位手畜投咗票未

各區開始告急